有冇人有同居分手嘅經歷

講緊係一齊住左5，6 年
兩個人所有物品都係曬間屋到
大家d 住址又報曬一樣
分手搬屋果時係咪好煩
頭幾日住邊？

識到另一個就去小三度住

退租要一個月
一個月內搵地方住

試過搬咗3日野翻屋企
改地址個啲反而小事

一個月你住邊？硬食貴酒店？

唔想比老豆老母煩

未結婚都一齊買樓？

小你老母三

我意思係係同業主講退租要一個月後先真正走得
咁你要係果一個月內租到第二到